或者像《凱迪拉克男人》裡那個骯髒，被圍攻的二手車推銷員喬伊。 羅賓·威廉姆斯，好萊塢的大小丑，去世了，享年63歲 
 章魚是那些骯髒和粗魯的美國人之一，他們的直覺被證明是正確的。 這本1979年的小說預測了普京入侵克里米亞|邁克爾·韋斯| 2014年5月18日|每日野獸 
 這就是這個骯髒的兔子洞最完美的總和。 The B Is Back:班加西聽證會是胡扯|Michael Tomasky | 2014年5月7日|DAILY BEAST 
 她怎麼能詩意地談論在聚會上弄髒自己而不被打上像Ke$ha那樣的骯髒垃圾的標籤呢? 詹妮弗·勞倫斯是如何征服好萊塢的。 凱文·法倫2013年12月20日每日野獸 
 當船停靠碼頭時，“財產”被一個骯髒的奴隸商人(保羅·賈馬提飾)撈起，在拍賣會上出售。 《為奴十二年》，由切瓦特·埃加福特和邁克爾·法斯賓德主演，令人著迷 
 她腳上穿著木屐，身上穿著一件破破爛爛的黑衣服。 《即將到來的榮耀》|歐文·s·科布 
 最後，他也放棄了。一天早上，他穿著一件又薄又髒的便裝襯衫來上班。 《特里姆先生的越獄》Irvin S. Cobb 
 那是一個薄薄的、破破爛爛的魚乾似的東西; 用模糊的墨水印在低劣骯髒的紙上。 皮埃爾; 或者《歧義》|赫爾曼·梅爾維爾 
 信很簡短，只有四頁紙，那是我們在蘇特勒時代買的那種又小又髒的便籤紙。 內戰中一個普通士兵的故事，1861-1865年|利安德·史帝威 
 喬看著他那骯髒的襯衫下狹窄彎曲的肩膀。 碎秸|喬治織機